我屋企有隻終極西貓

Hi 我係好耐以前開過post話領養左隻成貓
點知佢融入唔到屋企嗰個啊

[求指教]隻貓融入唔到屋企啊

直到依家佢對我地都係好有戒心,唔比掂
有時望住佢耐d都發脾氣,
見到我地食野唔分比佢都衝過黎打人
不過慶幸的係隻衰貓同屋企另一隻貓間中會一齊玩
至少佢係呢個家都起碼有個朋友先

(唔會棄養,雖然日日笑佢好樣衰更加唔會再強逼佢要比我地摸）

呢隻同衰貓最好感情嘅貓b已去彩虹橋

又真係幾樣衰 btw舊貓因咩事走左呀 走個陣幾大

好靚

睇返上個POST樓主好偉大啊
貓貓有你依個主人真係好

真係好西面

兩年都係咁

腹膜炎得幾個月

睇到佢對眼有啲驚

我鍾意猫就係鍾意佢地個樣夠西!

腹膜炎得幾個月

好可憐.......再養多隻啦

幾個月就走左 腹膜炎無得醫架咩？ 領養定買番黎

祝貓貓身體健康

依家屋企有呢兩隻喇

無啊
全部領養

好靚喎，話西嗰啲一定係青頭

暹羅貓黎？
邊度西啊好撚靚喎

Hello

其實貓識聽少少人話
你話佢樣衰緊係打尻你

正 !多謝支持領養

日日欺凌佢會唔會比佢打死

白色太瘦 要養肥佢

冇事既 會訓到咁樣半翻肚皮其實已經幾好啦

好fit啊

無人個時佢係幾自在 但一接近佢就開始緊張

唔係掛 你果隻睇落好nice囉

望落咁愁 係咪好耐無罐罐食

我長期放一兜乾糧係樓下 一兜零食係樓上
每日定時定侯都有餵罐罐
都仲係咁既樣 真係天生西臉

咁佢一定係想要初戀

呢張係佢攤係我大脾 我用前鏡去影
個表情好似話緊比我聽
(有乜野好影啊 阻住我訓教）

好撚得意

佢個樣好西 不過其實好嗲定唔知細膽
我去邊佢都要跟到實
呢種反差真係好正

做左幾多好事先養到咁既貓

巴打你都得
貓貓其實好熱情
好多都傲驕型

敏感

戴口罩去撚朋友屋企既貓

好慘
過敏係咪無得搞

繼續騎劫

秒速西臉 無得救

我有朋友係原本掂到就紅，醫生叫唔好養佢唔聽
結果養左成堆，冇事了

我係鼻同眼本身都敏感
撚貓都會會瘋狂打乞癡，眼紅曬係咁流眼水同腫+臉局部紅同起粒粒

好似真係會有抗體
我聽過好多呢d例子不過個個人體質唔同

原本我有嚴重鼻敏感
中學嗰時一日可以用六七包紙巾
我一開始養貓嗰陣咳左成個月
後尾嚴重到成日都好似透唔到氣咁
係屋企都帶住口罩
之後對耐左都冇事
不過嗰陣真係好撚辛苦

嚴重過敏之後有抗體+1

好慘
好慶幸我無過敏
見到佢地咁可愛又唔可以近距離接觸
感覺好辛苦

好想養隻試下
等有穩定收入先

我未試過透唔到氣
眼就真係會極辛苦，極痕同流眼水，摸完貓就算洗左手再r眼都會更痕，然後紅曬腫曬

我撚街貓鋪頭貓同frd屋企嗰啲，都會好痕， 有時又腫左一達達

但前幾排抱左2個黑貓bb翻屋企，一啲事都冇

應該係出面啲貓太污糟，十年都冇沖過一次涼所以先會咁

送上圖一張

係厭世樣喎

已經分唔到了

好正😭😭😭😭